[youtube戰線] 幫助黃色youtube界小攻略

網絡生態已經悄然改變，要準備好正面迎戰，唔可以重蹈港人講地、教聯既慘痛教訓。一比對家成功搶埋僅剩既網絡話語權既話，我地將再無棲身之所講心聲發牢騷。

兩大方向：
一、Subscribe自己友（推post同正負皮原理），以熱門優先，全力谷
二、Report對家（唔使拗，做返佢地對我方做開既野就得）

黃色Youtuber：
1. 政評類
例子：城寨、白兵、吳志森
時間一般較長，以清談分析為主，會比較悶。想吸收某種觀點既觀眾可以長期subscribe，得閒聽下。
2. 資訊類
例子：民間記者會、香城教育電視
盡量養成睇民記既習慣，唔再默認偽政府新聞發佈既權威性。
3. 抗爭作品類
例子：Dgx Music、抗爭歌、大紀元 / 新唐人
Dgx 代表作係國歌，間唔中會出remix版本/新歌、其他大大小小歌手都有output；雖然大紀元 / 新唐人成日放流料，但現場直播同後製專輯幾高汁，值得一睇。
4. 飲食類
例子：杜汶澤喱騷、點Cook Guide、Alfred Chan
杜汶澤有50萬人subscribe，建議主攻subscribe。佢本身有節目煮餸，而家開多條line發掘同宣傳冇咁出名既黃店，叫Yellopenrice。娛樂性高，有嗰句講嗰句，加上杜汶澤本身對飲食有啲研究，滿足到廣大為食仔女既需求🤤
5. 惡搞類
例子：金剛crew、CapTV、毛記、懵盛盛、晴天林、高登音樂台
6. 生活類（乜都講下）
例子：王喜、卡爾
7. 科技類
例子：Edwin H
8. 打機類
例子：小悠Yuu
9. 議員
例子：鄺俊宇
雖然佢地好多都好出名，但都要繼續提高曝光率。
10. 台灣Youtuber
例子：波特王、攝徒日記、館長
台灣人打輿論戰都好辛苦，蔡英文都係靠Youtube做到好大宣傳效果。盡量幫佢地推view搶返話語權，有能力既嘗試推動更多人打杯葛紅媒戰。

推view / 支持小技巧：
1. 用自己account睇完like +comment
2. 做野既時候log out background play + auto play
3. 唔skip廣告
4. 有餘力就課金啦
歸位啦手足！

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Watch, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 提高黃Channel收入及在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

支持黃youtuber

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

對抗藍屍KOL100計劃 的 簡單行動出爐